香港人點解會比盧偉聰順利退休？

【盧偉聰主持結業典禮 勉勵學員光明磊落定能渡過難關】

即將退休的盧偉聰說，自己的心永遠和香港警察聯繫在一起，又說能夠帶領這支
世界一流的專業警察隊伍
，令他深以為傲。

#香港電台

真係DLLM！